除咗食藥同懷孕 有咩方法可以唔m痛

痛到想死
已經食咗藥都仲好痛

屌下西

推下

比我按摩

男人老狗賓州痛啫下

真絲

真答

睇中醫

麻煩你了

切除子宮

咁當我賓州痛 點算好

有冇介紹

諗得過

成個西都係血 點屌得落

你一個月先一次 男仔仲慘啦日日都有

食香蕉

乜年代，你估個個都咁守交通規則咩

日日都有咩

屋企無真係有用？

我守咪得囉
接受唔到黎m扑 又污糟又唔舒服

危駕師

等停經

唔好食生冷野，唔好飲凍野

等自己老去

去買！真係有用

已經等緊起碼仲要黎多30年

夏天真係好難戒 但係呢排已經少咗

起碼要等多30年有冇主動啲嘅方法

多謝巴打 等陣叫屋企人幫手買

推下除咗食蕉同避免食生冷嘢仲有冇咩方法 真係好痛好唔舒服

認真，平時扑多啲，會冇咁痛，之前女友m痛都係好嚴重（痛到要入醫院）

食避孕丸

要睇中醫調理 不過最重要都係戒口

無男朋友

彈下佢

真係有用？避孕係唔黎m 唔係唔m痛喎
雖然唔黎m就唔會m痛 但係無理由食成世㗎嘛 同埋聽講今次食咗 下次黎m會更加痛

不成功不收費

絲打有冇介紹而家會開始戒㗎啦

唔會 你keep住食
我係啲流量少左 無咁痛 又唔洗擔心 一舉兩得

Tg me Hugo1991 thanks

唔該晒絲打 想問下會唔會對身體唔好㗎？我身體好差成日病

上網搜尋下 其實啲醫生話無事 報告嗰啲全部都話冇事
不過lihkg啲人就話藥黎架你估糖嚟架 所以我覺得唔好食穩陣
如果你真係想用黎避孕我覺得ok

都可以試吓 唔該哂絲打

黃之鋒被捕

彩虹糖

月見草油丸

Skittles???有用？

點解前面d方法咁鳩
試下食月見草啦，以前都會M痛， 食左真係冇痛

啱啱search先知咩嚟
絲打有冇食過？可唔可以分享下

避孕丸唔係唔黎m啊
你好細個？
睇醫生算啦

可能佢哋玩膠多謝你啊絲打遲啲買嚟試下先

避孕丸唔係令到粒卵子唔岀嚟咩？我以為係咁work 柒咗添
係連登應該算細 有諗過睇醫生 未諗到中醫定西醫 巴打有冇介紹

有用，按順序食
紅 黃 紫 橙 綠

食黑朱古力

會試下 雖然聽落好on9

食咗幾粒藥都仲好痛 唔覺得飲朱古力會無事
不過都多謝你嘅suggestion

女人就算結左紮都會黎M

真係唔知柒咗添
咁即係無論點都會黎m啦

飲滾水

有食緊 而家記得就食，冇點痛
中學個陣我媽買比我，一路有食，而家都廿幾歲

唔會囉

唔該晒絲打遲啲買嚟試下

節食會停經

食cinnamo bark，我都係iherb買。

我自己係來m前一、兩日同m到第一日食，所以依家好少m痛了。

不過有時帶有肉桂既胃氣好嘔心，好憎肉桂味

你可以參考下呢個美容blogger

邊個話扑嘢要男朋友？

運動

月見草油 唔係人人都適合食
我以前想食有SEARCH過下
家族有癌史 所以最後無食

養成做運動嘅習慣

無理由而家去到5x歲都節食㗎嘛

唔太鍾意食肉桂 不過唔該哂你啊絲打

處唔想第一個同我扑野嘅人唔係男朋友
同埋唔係識好多男仔

想去做尖 不過自己一個好怕俾人hard sell

唔該晒你啊差啲去咗買 都係再search 多啲先買

會㗎啦

自從做左健身之後，身體質素好左，不過仲未擺脫到做完健身會有嗜睡傾向

遲啲都試吓做下gym 雖然自己一個有少少淆底 唔係好想俾人hard sell

多運動 一定work
小飲凍飲 加工食品

我join左一間唔sell人，fxxxxb，不過月費貴啲，同地點比較遠。

我之前去過p記，勁煩，係咁打電話比我都算，仲要用私底下whatsapp滋擾我，點解會有呢啲咁既人

知道

諗住去gym post睇吓其他巴打有咩建議 成日都想去做但係的唔起心肝

你身邊有無朋友做健身？同佢地一齊做會有動力啲

仲有男人一定要操腰同腳成日見到gym room 啲仔仔pat pat幾橋一定好好耐力

一個都無
女人操腰同pat pat先好睇pat pat翹嘅女人真係好正

痛緊

我都係
好辛苦

更年期

唔想被動咁等三十年
想主動做啲嘢改善呢個問題

打針,ablation

平時會唔會飲得太多凍嘢或者食得太多涼嘢？
會嘅話就試吓盡量減少啦
嚟m前一星期唔飲凍嘅時候會唔會好啲
身邊有朋友嚟M嘅時候飲綠茶，然後問點解咁痛，我叫佢試吓嚟M嘅時候唔好飲綠茶，之後佢就冇痛了
同埋做吓運動可能都會有啲幫助
不過帶返頭盔先，始終每個人體質都唔同，做齊唔代表你一定會唔痛

有人就話浸腳有幫助

屋企做囉
youtube大把video俾你跟住學

多謝絲打咁認真覆

我由第一次黎m開始都好唔定時 永遠都唔會知自己幾時黎 通常都2-4個月黎一次m 所以都無得預知自己幾時黎然後唔飲凍野

呢排控制緊自己唔好食生冷嘢 同做吓運動 希望下次黎m係一個月之後同埋唔好咁痛

等陣試吓 唔該哂絲打

其實平時有做開帶氧運動就會唔痛

知道唔該晒巴打

頂唔順食咗止痛藥

就係平時唔多做運動
而家會做多啲㗎啦

唉真係好痛好辛苦上面有巴打話浸腳 我而家浸緊 仲係好痛

m痛係生理週期嘅正常反應 除咗止痛藥無咩避免到 不過可以舒緩，m前少食煎炸野，飲暖水薑茶，如果m血太要就食鐵丸

我食止痛藥貼埋暖宮貼都係半個鐘之後先至唔痛

屌西就好似食補充品咁 閒時就要屌啦 等黎m先屌咪臨急抱佛腳囉

食完藥都痛點搞已經無乜食煎炸嘢

無試過暖宮貼下次試下先

臨時嗰時貼係幾舒服 瞓覺唔會痛

瞓

玩玩具撩下

又未去到痛醒咁癲嘅係陰住陰住痛

唔想咁就唔小心破咗個處

好前男友

搭單一問點解好似唔同人都會攞呢個tg名出嚟 邊個嚟？

你tg問吓佢咪知

咁真係要睇一睇醫生，通常食止痛藥就無事，不過建議你睇中醫(老少少嘅)，西醫都可以係俾止痛藥

I know la diu

佢走寶炸